{"act_id":"227","act_libelle":"Rénovation d'un parquet (ponçage, vitrification, réparation)","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"parquet, vitrification parquet, poncer parquet, r&eacute;nover un parquet, ancien, prix r&eacute;novation parquet,, co&ucirc;t r&eacute;novation parquet, tarif r&eacute;novation parquet. ","act_title":"R&eacute;novation parquet","act_sentence":"Il est recommand&eacute; de faire r&eacute;nover son parquet tous les 10 ans. Le prix d&#039;une r&eacute;novation de parquet d&eacute;pendra de la nature de celui-ci et de son degr&eacute; de d&eacute;gradation. Pour des parquets anciens et ab&icirc;m&eacute;s, le remplacement de lattes sera obligatoire. Pon&ccedil;age, vitrification, r&eacute;paration, adressez vous &agrave; un sp&eacute;cialiste ou &agrave; un parqueteur pour r&eacute;aliser votre r&eacute;novation dans les r&egrave;gles de l&#039;art.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"294":{"grp_id":"294","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"758":{"crt_id":"758","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Rénovation complète","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__full_refurbishment"},{"valeur":"4","libelle":"Ponçage","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__sanding"},{"valeur":"5","libelle":"Vitrification","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__vitrification"},{"valeur":"6","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__repair"},{"valeur":"7","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"service_required_monovalue__full_refurbishment"},{"id":"4","answer_key":"service_required_monovalue__sanding"},{"id":"5","answer_key":"service_required_monovalue__vitrification"},{"id":"6","answer_key":"service_required_monovalue__repair"},{"id":"7","answer_key":"service_required_monovalue__other"}]},"759":{"crt_id":"759","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"6","libelle":"Usine","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"6","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"760":{"crt_id":"760","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces à rénover","crt_affichage":"Nombre de pièces","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]},"761":{"crt_id":"761","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface en m²","crt_affichage":"Surface totale à rénover en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"762":{"crt_id":"762","crt_type":"textarea","crt_rang":"4","crt_libelle":"Description des travaux","crt_question":"Décrivez précisément les travaux que vous souhaitez faire réaliser","crt_affichage":"Description détaillée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"295":{"grp_id":"295","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLÉMENTAIRES","grp_criteres":{"763":{"crt_id":"763","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de parquet","crt_question":"Type de parquet à rénover","crt_affichage":"Type de parquet à rénover","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Massif","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__heavy"},{"valeur":"1","libelle":"Contrecollé","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__plywood"},{"valeur":"2","libelle":"Stratifié","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__laminate"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"parquet_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"parquet_type_monovalue__heavy"},{"id":"1","answer_key":"parquet_type_monovalue__plywood"},{"id":"2","answer_key":"parquet_type_monovalue__laminate"},{"id":"4","answer_key":"parquet_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"parquet_type_monovalue__other"}]},"764":{"crt_id":"764","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de pose du parquet à rénover","crt_question":"Type de pose du parquet à rénover","crt_affichage":"Type de pose du parquet à rénover","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Parquet flottant","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__floating"},{"valeur":"1","libelle":"Parquet collé","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__glue_down"},{"valeur":"2","libelle":"Parquet cloué","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__nail_down"},{"valeur":"3","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_laying_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__floating"},{"id":"1","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__glue_down"},{"id":"2","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__nail_down"},{"id":"3","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__dont_know"},{"id":"4","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__other"}]},"765":{"crt_id":"765","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Finition souhaitée","crt_question":"Finition souhaitée","crt_affichage":"Finition souhaitée","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Brut","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__heavy"},{"valeur":"1","libelle":"Vernis","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__ stained"},{"valeur":"2","libelle":"Huilée","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__oiled"},{"valeur":"3","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__undefined"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_finishing_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_finishing_monovalue__heavy"},{"id":"1","answer_key":"floor_finishing_monovalue__ stained"},{"id":"2","answer_key":"floor_finishing_monovalue__oiled"},{"id":"3","answer_key":"floor_finishing_monovalue__undefined"},{"id":"4","answer_key":"floor_finishing_monovalue__other"}]}}},"296":{"grp_id":"296","grp_libelle":"DÉMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"766":{"crt_id":"766","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"852":{"grp_id":"852","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1835":{"crt_id":"1835","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}